juno除左困獸28仲有咩歌好聽？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

困獸28唔好聽

借火

俾下面 咪踩場ok?

奧瑪
大風吹
愛上殺手

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

開頭幾句唱到氣咳

no troll pls

咁金剛圈 吃鯨魚的人都Ok

秋分

從此世界多了一分鐘

酷兒

來年就算沒愛情 日落月昇 總會掛念你

櫻吹雪

彳亍

最近狂loop情感的廢墟
寂寞就如都好聽
Playlist 全部係Juno啲歌

情感的廢墟

勇悍17啦
其實唔係聽佢啲歌 睇佢啲歌正好多

鐘意佢把聲夠鬱

借火
酷兒
有人
沒有人
雌雄同體
其實好多

btw
淨係借火呢隻碟都好正

講多首 想得太多

合唱 solo都好聽

一定要令台灣告陳同佳謀殺，如果林鄭唔幫搜証，連登人可眾籌請私家偵探搜証

聽親都諗返以前 然後就覺得好凍

以前？？

成隻evil is a point of view 碟

舌尖紋了瑪莉亞

識野啊清

諗起以前laptop壞左要冒雪返學校電腦室趕野 個排成日聽呢首

邊度讀

愛上殺手

超生培慾
弱水三千
酷兒

你班撚樣都未識扯旗我就聽緊呢首

劊子手最後一夜
初開
髮落無聲
雷克雅未克

UK Norwich

要是誕生 唯有活一次
周耀輝正到...

如果可以待你好
情感的廢墟
濛

暴烈34

燈塔is good

但我想給你驚訝

聽過非公開表演未

正喎 中間 Jerald段rap

日夜對你發出 令你滿意溫度
呢句好色

清個腦係咪24小時都諗色色野

thanks今晚聽下
少聽呢隻碟

隻碟都好正

正經地諗

忘記和記

好中心境

不過首歌好短 好似聽十幾秒就完咗咁

自行重播就得

呢排瘋狂loop 情感的廢墟

Dancing with the devil

完全唔似佢

識貨

彳亍 意境正到

呢隻成隻碟都正， 一定要聽

成隻 無念 why 天生地夢 chapel of dawn

天台晚餐
紙箱國
上春風的課
單魚座
原地轉
我有時覺得
濛
畸
灰
睡前服
燈塔
酷兒
借火
舌尖紋了瑪利亞
吃鯨魚的人

無念真係屈機
彳亍 金剛圈
正撚到仆街

個人覺得如髮都好撚正

吃鯨魚的人
借火
Poor u

佢今次出碟應該全部90年代歌浪漫情歌風格

正到仆街

我都覺除咗好hit同好新果啲 我覺得仲有幾隻都好聽 但好少會提起
左面
門
顛倒夢想
唔開心果陣又可以聽下
另一邊
我的失戀女王
是誰後備
金剛圈

很想做誰的寵兒 從來難成熟
很想做誰的孤兒 尋求幸福一起英勇

忘記和記黎明合唱版

屌 今日見到 J撚死

段Solo

呢首真係完完全全俾人低估左

大把la
1.秋分
2.你前來，我過去
3.我的失戀女王
4.掛線
5.自己保重
6.寫得太多（soloversion)
7.dancing with the devil
8. 初開
9.從桃花源竟踩到地雷震

新嘅有
1.情感的廢墟
2.忘記和記（juno 加黎明）
3. 念念不忘
4寂寞就如

如果有d咩漏網之魚
可以推介下

利申juno fan 7年

仲有
酷兒
彳亍
睡前服
灰

荒島隔岸都好正

是誰後備都冇人講？！

本身諗住禁黎明聰下佢啲歌
無啦啦見到忘記和記以為lag機load錯
再禁入執原來真係合唱

全部都好撚屈機

但殺手奧碼愛上大風吹首remix 幾好聽

有錢仲要咁有心

佢有錢 搵左好多人幫手 作品做到一流 疆屍 但佢唔係一味豪華 勁多前輩幫佢

因此酷兒必須擁抱 若果能遇到

呢首好正

好屈機
搵黎明合唱

同雷克雅未克一樣 都係最尾最好聽

勇悍17
無念成隻碟
酷兒
借火
吃鯨魚的人

除左我個名呢
我有時覺得 另一邊 鐵甲人 人牆 燈塔

天台晚餐一播前奏已經好sad

人牆正

我最鐘意係 彳亍 同埋 金剛圈

Same

柔弱的角 個隻碟好似小啲人講 但都好聽
但最鐘意係無念 同天生地夢個隻

副歌麻麻

首歌係sad嘅咩？
真係唔知喎

Ching個名

呢首hea到爆
佢啲歌係lur 女但都有啲腦筋lur
呢隻擺明係求撚其

香港人係好中意睇歌詞
呢首擺明係聽曲(黎明和記式重beat情歌)
聽得爽詞嗡乜都唔重要了

吓 依首都叫Hea

被evil is a point of view帶入坑

畫眉三部曲冇人講？